告白係咪真係咁重要？自自然然係埋一齊係咪唔得？

自己同個男仔同傾咗兩個幾月，一齊出街一齊過聖誕，次次都係拖住手行
拖過、攬過、錫過，但都無問過我係咪肯做佢女朋友，但佢唔介意俾佢啲朋友識我，究竟佢係咪當我地已經拍緊拖？
但係咪女仔都始終會想男仔正式開口問一句？

咁你又唔問

點問？

直接問囉

問佢我地咩關係？定問佢係咪我男朋友？
好似好chur佢咁

其實拖得就應該問啦
你驚問完會冇左段關係？

又唔係嘅，但唔想俾佢覺得我好似好港女，如果佢唔緊張但我又留意埋啲”小事”咁

第一次拍拖？
完全唔覺得講清楚關係係港女行為
反而你唔問 我會覺得你未必係想認真

點問解你覺得如果人地問你就唔驚覺得 chur

第二次，但第一次係puppy love，錫都無錫就分開咗
好想佢開口，但自己問我都肯，係驚佢嫌我煩

點樣問佢會覺得我唔係chur佢

屌，好多方法，記住have fun 就得
例如下次同搞你果陣， 你同佢講，淨係留錫錫畀男朋友嘅咋

即係第一次啦
如果佢係認真既 你問佢佢仲開心啦 點會覺得煩

如果想知 就去問
問完你又舒服d 何樂而不為
係鍾意你既唔會因為小小事就介意啦

ptgf渣

講笑問佢：喂，你未同我表白呀

正式宣佈你已經係我女朋友 不得異議

我愛你